發現老公成日返大陸打飛機

佢成日話同朋友去按摩 開頭一個月一次 以家一個月3-4 次

有次係佢個衫袋發現間野 上網一check邪骨黎 點解老公要

咁 好唔開心

應該扮無事定踢爆佢

係咪你比唔到佢呀

踢爆佢個袋

一個星期扑兩三次

計埋返工都頗累

土地問題

間間都有邪骨架啦 你唔比佢係正骨？

又係死gay佬

有咩問題 後生日日扑

收皮啦死麻甩佬

點

一個月2-3次基本啦

咩撚野呀 我係會計師 唔係雞

又冇証明佢有出軌

佢以家條野好勁 耐左好多

之前幾耐, 依家幾耐

可能去邪骨接受正骨服務呢

之前3分鐘包前戲 以家5分鐘

咩樣 你幾耐拍條片睇睇

你咪出返軌囉

係咪次次都有你插冇佢插呀？